衰d講句 醫護唔罷 死既就係香港人

我諗好多香港人都理解醫院要緊守崗位, 病人優先既心態
但前提係有個負責任既政府

而家港共政府擺明想清洗香港人,係咁放大陸人落黎
而家已經有5宗確診,將來一定會越黎越多
只會有更多無辜既香港人中招
唔堵截源頭,做咩防護都無用

呢一刻, 只有醫護罷工,係唯一一個可以令政府不得不封關既手段
你地肯罷,香港人一定支持同理解

香港人死撚緊

推